天水圍天瑞邨男子危企 警趕抵時墮樓亡

天水圍天瑞邨瑞財樓，今早（14日）8時，一名男子報案，指女友的20餘歲兄長在走廊危站欄河外，企圖跳樓尋死。警方趕至時，再接獲大廈保安員報案，指危企事主已墮下，飛跌落平台重傷。救護員到場救援，證實男子已傷重死亡，警方正調查男子的尋死原因。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

公屋仔跳樓 =亂拋垃圾

三毛狗又分化香港